其實黎明行動係咪已經做唔到

抗爭其實每次都係要突破框框, 先可以係體制外既街頭抗爭贏到。
同一招同左幾次, 今次黎明3.0, 一黎太急, 二黎岩岩完區選大家心態唔到。
值得留意既係對家既回應, 黎明同埋塞機場都係咁, 同一招唔可以用太多次, 一次起兩次止, 以後所有活動都係, (完全和理非活動除外)
大家記住好多黑警已經熟曬點樣對付我地, 大家記住係公海唔好講行動細節! 亦唔好相信公海其他人叫你出黎, 隨時係鬼-->大家記住土瓜灣既教訓

等我放左工先好搞唔該

黎明概念模糊

塞路叫人罷工唔work

將來都可以其他行動加入黎明

只不過而家塞路無用=直接扼殺黎明/朝早無用

唔留一線

唔夠人點做
明知冇人都叫人去等於送頭

天氣太凍 起唔到身

主要係有埋伏，同埋太多人活係粉飾太平之下

唔係黎明唔work
係被罷工唔work
要搵新出路動員主動罷工

難度係整大，大量曾經參加過既手足係poly一戰被補被mark 名，好多堅勇武都被捕， 餘下既前線真係好少，而且大量和理非唔參與，而且一有行動，有大班班狗係黨鐵同埋重要既公路
所以要搵方法研究新既行動模式

做得太多次

多得班道德撚叫停晒話驚送頭

做乜都係人多先掂啦，叫停晒唔知做乜柒，多得個乜鳩南亞仔同一班P牌仔唔小

而家先玩道德同5年前有冇分別

而家唔夠人
同重狗
黎明行動已經變左做撚狗行動
等啲狗晨早係度行

應該同和你返工一齊搞
打工仔和你返工
學生同步黎明行動